點解冇化妝嘅女仔個樣ok, 但化開妝嘅女仔素顏就唔得？

中學啲女仔冇化妝，都ok樣
但係之後啲女仔化開妝，見到佢地唔化個樣又會比佢地嚇一跳
有冇巴絲解答到？

睇唔慣囉

化妝品令皮膚變差 好似係

就係樣衰先要化妝囉，咁都好討論

化咗你唔知

中學個個都冇化 就算樣衰嘅睇落正正常常
但有化妝嘅人唔化妝係明顯有個"唔化妝"嘅樣
啫係睇落冇乜精神同血色咁，眼眉淺咗咁

同埋好多化咗都樣衰
不如唔好化

等絲打解答

中學個個唔化妝都ok
但一過廿五歲開始殘咪需要化妝

愈大愈殘 皮膚又無中學咁好
咪有個變化係到

因為睇開化妝未必接受到落妝

唔係豬扒唔化妝

因為一種叫化妝 另一種就叫做喬妝

自膠

女人20打後老得好快

陰鳩公
可能係壓力/生活作息搞成

人與人之間一向都係靠謊言維繫
化妝只係偽裝既其中一種手法

d化妝清泉利申絲唔見哂

認真講句，唔化妝果d都係keep住豬排樣但同中學果陣個樣一樣，
化開妝一唔化果d就成隻鬼成隻喪屍咁
就算中學幾靚，一化開妝到20幾歲素顏都一樣變喪屍變鬼 到底點解

有同感
可能真係化妝品傷皮膚

其實係真係睇唔慣
中學個時有黑眼圈個d你望慣
開始識化妝 化完你就覺得佢好精神無黑眼圈 隻眼又有神
一落妝就中左虛弱咁
利申我自己都係咁

但睇到街上啲中學生都唔會有一種「佢落咗妝」嘅感覺

因為唔洗番工唔洗捱啊

學生都辛苦，成日捱夜
其實應該係女人普遍早衰